屌, 我聽日點返工...

訓啦, 飲多啲水呀....

我唔撚返，繼續罷工